# README

### Hi there 👋

Linux 新手与大神的一线之隔\(视觉\), 就差 💡 [**zsh**](https://github.com/ohmyzsh/ohmyzsh) 和 💡 [**一些技巧**](https://github.com/jlevy/the-art-of-command-line)

# Navigation

- [最新日记](./日记/)
- [技术](./技术/)
- [生活](./生活/)
- [阅读笔记](./阅读笔记/)
- [考研笔记](./考研/)
- [材料笔记](./材料笔记/)
- [设计](./设计/)
- [项目](./项目/)
- [学习](./学习/)
- [杂项](./杂项/)

## Some Git Source

> [**C_Cpp_Project**](https://github.com/Changes729/c_cpp_project_template): 本人的 C/CPP 练手工程，可以使用它快速建立 Linux 环境下的开发模板，内部有`CMake`例子，有`Github Workflow`例子，在`Gists`分支的 [**Spike**](https://github.com/Changes729/c_cpp_project_template/tree/gists/spike) 内，有着大量**Examples**， 可以用来当参考代码，同时，其他开源小伙伴们也可以提交代码到 [**Spike**](https://github.com/Changes729/c_cpp_project_template/tree/gists/spike) 内，以此来**练习和熟悉 Github 开发模式**,为未来开发工作打下工作流基础，也可以更好的融入开源社区。
>
> [**xxHash**](https://github.com/Cyan4973/xxHash): 一个哈希库.
>
> [intrigue](https://github.com/shaunabanana/intrigue): 文献画布

## Some Note URL

> [**蓝牙笔记**](https://gist.github.com/Changes729/8266aa62ec9363153310b13c67c5a81f)
>
> [**前端笔记**](https://gist.github.com/Changes729/60f565c6ef6d25bacb403a6dab7a973d)
>
> [**竞品**](https://gist.github.com/Changes729/a1a5e3db39e17b62ef768388ef3d3348)
>
> [**设计参考**](https://gist.github.com/Changes729/513200056758f53b498a64d23c55ea90)

## 开放平台

> [**有道开放平台**](https://ai.youdao.com/gw.s#/): 翻译。

## Gists

### PDF

> [**PDF 编辑器 与 开发**](https://wiki.archlinux.org/index.php/PDF,_PS_and_DjVu)
>
> [**PDF 库**](https://zh.cppreference.com/w/cpp/links/libs#PDF)
